畢業無耐對人生無乜目標 條路應該點行好?

交代少少背景先
畢業無耐
非專科grad做緊份文職
人工唔差年尾有bonus
但自己份人無乜大志
能力麻麻
讀既野唔專
可能做多三四年
人工都係15、6k
屋企無乜負擔
同屋企人住 有樓收租
但無左佢地 自己就什麼都不是

有冇同路人分享下心路歷程?
應該儲下經驗先轉工
考政府工
定抑或有其他選擇?
麻煩晒

推一推

試下wh

咁都人工唔差

轉工趁後生博下

人工唔差 15/16k?

非專科呢個數
又唔係三大 係咁上下

有諗過
但驚去完再搵工
會俾hr串

有冇同路人?

我都係睇住jobsdb個類求職網
但就快一個月
下個月辭工就要成個月通知期